好有616 feel！在場手足認唔認同先？

大風大雨都阻擋唔到香港人！
守護香港！

今日民陣被捕支援熱線：65499452

Send SMS/ whatsapp依個號碼
1. 中英文全名
2. 身份證號碼

將電話No寫係手背度！

係銅鑼灣站半個鐘都未上到地下

現場大叫：黑警 還眼！

Um...616又誇d 但超碼6.9咁囉

認同 塞左係銅鑼灣

係sogo後面企左一個鐘都未郁到

天后停咗好耐

我被蚊針左成大半個鐘...都冇郁到

好痕

天后等左個半鍾仲未上到地面

比蚊針左大半個鐘都冇郁過

過黎草地我幫你R

由東去西呀

去炮台山落車上黎

唔好係銅鑼灣

可能更多

我哋都冇放棄過香港

我就覺得少左好多人
今次連駱克都企唔滿

係個個都塞左係地底

大約多琴日10倍，應該472萬